有無人入唔到telegram

今日起身連左成朝都淨係show updating

起身嗰陣仲見到有notification 而家就入極都入唔到

有無人都係咁

唔想重裝 之前link左外國電話號碼驚入唔返

冇事喎垃圾

入左四個鐘啦

我都係入唔到

入唔到....

但係用電腦就得，電話無限updating

我電腦都係無限updating呀

都係係咁updating?

垃圾

臭雞tg

冇問題

無得同我個wtsapp鬥 wtsapp鬥 wtsapp鬥 wtsapp鬥

一年前，校長條八婆踢左我出校
佢同我講
小青蛙不如你唔好用wtsapp啦
你索性用tg啦

一年後，我發現tg係雞黎㗎
倒貼三萬都無人屌呀
係雞黎㗎

入到喎

wtsapp好呀
有咩好呀？
又stable 有問題又fix得快
最緊要係咩呀？我connect到丫嗎

唔該爽手啲丫，我趕住覆我個谷

哦，唔通連唔到嗰個贏？

痴咗線

我用wtsapp我洗連唔到？

我換左個好性感嘅propic呀

秩序

夜媽媽 連唔到 肯定係雞黎㗎啦

嘩 係咁fail 以後會唔會一個月fail一次㗎

你入到未？

入左了

仲未入到啦屌

你無啦啦連連下就入得返？

得你入唔到

點解會咁㗎

load唔到圖

係咪呢 叫左你冷靜D嫁啦 宜家因為你唔冷靜搞成咁啦

雞黎㗎！我話tg係雞黎㗎

我直頭入都入唔到呀

痴線佬..

你就痴線佬

明明係你 開定新TG 啦

個衰仔有日話佢打字打得愈黎愈快 我就知佢個app load得愈黎愈慢

唔得呀

BAN左你了

個個都入到 係唔俾你入

認真咩 點解呀

唔會比你連到 TWICE

唔通連個天都唔中意我

好多乳鴿喺度睇呀

重新開機...
再連一連...
嗯~~

咁大個人咪咁痴線啦

連唔到都比人鬧

死server

我走了

得我上唔到

無得同wtsapp鬥 wtsapp鬥 wtsapp鬥 wtsapp鬥

小心甩尾呀

顧掂你自己先啦

仲未入到呀

我都係
垃圾TG

掛住人呀

臭雞

掛邊個

想開TG搵邊個

掛住我個谷

淫谷

仲未入到 半日了

我都係呀

老味 次次死都有我份

來忘掉錯對 來淫亂派對

睇錯U

我第一次

咩u

U

胃仙U？

tg嘅極限已經到左 而家到我個wtsapp發揮啦

叔叔 我唔想再咁落去呀

用到wor